電池一問

點解電池唔可以一吓就充滿哂 要等成幾個鐘先可以充滿

利申：物理化學白癡

你冇係基中讀phy咩

乜嘢基中

咁都要問